其實有無人想個市場正常返？

推GME都理解
做空嘅係抵死
但A都未玩完就叫人買BCD
市場d資金盲目推晒落d細股
隻隻都唔理基本面
大型股資金被抽走搞到大盤波動
成交又多搞到間間券商都收皮
淨係想正正常常做下買賣姐屌

希望過完星期五可以正常返

邊有間間收皮呀

得牛牛收皮咋，ib一路正常

咁係無間間嘅，我更正返

想香港正常番，想個世界正常番，可以點做？

細價股玩多幾次就死因為人性係貪婪

咩叫正常?
而家人人有錢搵先叫正常
好快到共產境界

見成堆美國人投訴TD, RH, ETrade, IB...

咁攪法個股市好快出事

你下次提吓啲hedge fund 睇住個short ratio先好short囉